今日香港（天與地）

突然聽番好有感覺

好撚正，呢張相